點解冇人讚賞尋晚救人果手足

高度讚賞

高度讚揚

推

救得好靚，感謝義士！

推
高度讚揚

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

大家讚下呢位手足好高嘈割不割

做得超好

讚！

波台琴晚咪讚左囉係你班cc台手腳係到割蓆互吊

冇佢 我諗個位女士宜家係狗屋